懷疑當值時吸食大麻屯門醫院急症室醫生暫獲釋放

懷疑當值時吸食大麻屯門醫院急症室醫生暫獲釋放

屯門醫院一名急症室醫生早前被指在當值期間吸食大麻，醫管局事後報警，涉事醫生被捕後，獲准保釋候查。

警方表示，被捕男子已獲暫時釋放，屯門警區重案組繼續跟進調查。消息指，該名醫生的第一次尿液樣本，被驗出懷疑大麻成分，但醫院的第二次詳細報告中，驗不到他體內有大麻成份，警方搜查他的住所後，亦無發現任何大麻成份，需要再確定醫生的化驗報告，目前仍在調查中。

屯門醫院則表示，涉事的醫生仍在休假。

一場誤會啫....